有無巴/絲打係讀City嘅媒體與傳播(Media&Communication)

你地覺得依科學唔學到野?
Chur唔Chur?
前景出路得唔得?

整體而言，依科算唔算水泡?

利申:下年應該會讀

恥笑伸手黨

上年grad，仲搵緊工

都係睇人。有人上電腦入奧美。睇你際遇。完

電視

除咗出路 你地覺得課程質數如何?會唔會覺得讀黎都曬氣?

有過來人認為比asso 更差，自己考慮下

可唔可以詳細少少講下點解覺得差唉 得依個offer 想死

聽佢講過話課程定位比較離地，唔係真係”Creative Media”，不過已經係3年前嘅事，可能宜家有改

如果得呢個offer就唔好怕啦，入去讀左先算，真係唔啱你先再作打算都未遲

city唔係有科真creative media咩點解唔揀嗰科
其實都係想做個心理準備 如果係廢科hea讀算 用多d時間做自己野

聽講好多雞讀
任屌

想問樓主asso讀咩gpa幾多入
想下年報

仲有無其他師兄姐分享下感受

樓主係咪今年讀